討論:聚焦laser之放大器製作

已有資料
太陽+凸透鏡=燒著張紙
Laser+凸透鏡＝聚焦laser
第二步:提高Laser用電量，增加電流與工作電壓。
第三步:方法:
1.降低電阻(parallel電阻)
2.增大電流(parallel電路)
3.增加電壓(逆變器)
結果:
增加輸出

小心燒咗粒diode

用邊種laser?

純學術討論

加電阻唔係只係加個circuit 既power?
你要加既個laser 本身既power

就係咁

會唔會熱到著火
減電阻加電流，加埋天氣熱。